我願意用全愚樂台手足嘅性命換取同佢過嘅一晚

靚到...

不得不說
佢都算係少數
可以見到禾現車尾燈嘅女人...

真係好正

又黑

下
咁都算黑
你嫌我侮辱緊牙現牙= =

唔好換我ok? 我同前輩都叫見過下..

低級黑

唉唔玩啦
yoona>>>>>>>>>>>現
ok?

就係因為我酸你見過佢先要換你..

再黑

你想我點
讚又唔得踩又唔得

on9 yoona都負皮

yoona堅正,又靚又高

冇波

瘦到咁 有波我先驚

yes!

有冇屌過？

寫漏咗個
yoona>>>>>>>>>>>>>現>>>>>>>>>>>>>>yeri
利申:非反yeri,rv團飯

Yoona > Yeri > Irene
利申：反老女人

如果加埋你自己呢

不回答假設性提問

對唔住大佬 (牙黑)

岩